申請美國visa 一問

請問有冇巴打知道俾完封工作證明佢之後
佢係咪真係會打黎公司check?

利申：細公司 已遞辭職信

唔會
旅行visa 好求其
睇彩數，正數人九成都批

Agree睇彩數 真係睇個鬼佬個陣心情點

你樣衰咪會畀人check

利申 樣衰 畀人hold 起咗個申請 最後都批咗

上次拎旅行visa, 個面使官睇都無睇

面試個下就知批唔批你
啲文件都係睇佢個下信唔信

邊有咁得閒打去啊

book左月底interview
希望一take pass